［勸世文］奉勸想自殺嘅人入嚟呢個post睇一睇

如果投着個咁豬扒嘅八婆你仲會唔會想死？

而且幅圖未講仲有
1/5機會投做非洲班黑人
1/5機會投做姦國印度人

仲未計中東班伊斯蘭、南美原始部落呢咋 保守估計至少70%都會投咗去地獄鬼國 如果仲要投着女人就真係

嘅然今生「比較」有幸做到香港人，點解大家唔去珍惜，要去玩埋曬呢啲輸多贏少嘅投胎遊戲呢？

呢個世界無投胎

你又知？

下世嘅嘢下世先算

今世積多啲福，下世自然可以投胎做歐洲人

做中國人有咩問題？
可以恰9香港人

嗡乜撚？

咁樣就叫勸世

你又知有？

音樂/藝術天賦， 對動植物既愛心， 對身邊事物既興趣， 創意， 呢d野點來？

如果用前幾世既經歷/學習來解釋會幾有力。

同呢個post無關， 純想解答下你呢個問題。

sorry, 我覺得用基因同後天環境黎解釋會更有力

母胎裡面已經有感觸外界嘅能力
從出世嗰一刻開始
每樣接觸嘅嘢
包括醫生嘅手套
每個遇到嘅人
包括接住你嘅護士
每次出街
即使只係去母嬰健康院
去遊樂場玩
落街食個飯
見到聽到聞到掂到嘅嘢
都影響住你嘅「天賦」愛心，興趣，創意
你唔察覺到唔等如無

其實人連人腦， 夢境， 靈魂意識呢d 野都只係知皮毛， 又嘗試用科學解釋， 將解釋唔到既野都否定， 都幾唔理智。

同埋可以google 下學者症， 好多極端例子都係解釋唔到。

咁就唔好無啦啦用前世經歷嚟解釋啦
知唔知你自相矛盾緊

我指科學解釋唔到，所以我唔會否定任何可能性。
前世係其中一個解釋， 比無前世可以解釋到更多野， 所以我信有

做左中國人再自殺咪得囉

樓主正一on9仔

有冇諗過你投胎唔一定做人

其實做中國人有咩問題
起碼好過做非洲中東東南亞南美人

利申:天滅中共

下世關我咩事

Noted

做靚女有q用, 咪又係做人肉便器, 我寧願做個有骨氣既男人, 唔一定要有錢